它与以色列视频制作公司Eko合作，并购买了该公司的股份。Eko为沃尔玛开发了互动玩具目录等产品。 沃尔玛加入微软，努力收购TikTok 
 网页可以用JavaScript以不需要UI的方式进行交互。 Power SEO友好的标记与HTML5, CSS3，和Javascript |Detlef Johnson | 2020年8月20日|搜索引擎土地 
 美国地质调查局制作的一份交互式洪水地图显示，如果海平面上升4英尺多一点，体育场周围的大部分土地就会被淹没。 2020年8月19日，圣地亚哥之声 
 史密森尼国家自然历史博物馆的一个互动节目近距离观察了古代骨骼，展示了早期人类是如何吃东西和被吃掉的。 让我们了解早期人类|Bethany Brookshire | 2020年8月19日|学生科学新闻 
 我们已经做了这些补充，但后续的变化将只跟踪在我们的互动。 为什么我们在计划一个可能持续数月的选举日|Nathaniel Rakich (nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年8月14日|FiveThirtyEight 
 斯特罗姆指出，14世纪的文学是一种亲密、互动的事物。 《坎特伯雷故事集的一年》温迪·史密斯| 2014年12月25日|每日野兽 
 彼得曼告诉我:“我们真的是互动式的，对所有人都开放。” 模糊的界限在纽约素描本博物馆|丹尼尔·吉尼斯| 2014年11月1日|每日野兽 
 我们看到了拥有一个互动平台的价值，在那里任何人都可以分享他们的观点。 模糊的界限在纽约素描本博物馆|丹尼尔·吉尼斯| 2014年11月1日|每日野兽 
 一个网络摄像头女孩可以提供“动手”互动环节，而不必离开卧室或交换体液。 欢迎来到Oculus XXX: in - your face 3D是色情的未来|极光雪| 2014年10月18日|每日野兽 
 他们有趣的展览往往意味着互动，并向观众灌输一种孩子般的欢乐感。 纽约新神秘艺术作品|Sara Sayed | 2014年9月22日|DAILY BEAST 
 对于一般的男孩来说，我们可以想象很少有书比这本书更有用，更有互动性。 男孩和女孩的酷儿故事|爱德华·埃格斯顿 
 病理流产和意外流产的原因很多，而且往往是相互作用的。 医学杀人和残割的伦理学|奥斯汀·奥马利 
 我们可以在交互式多媒体中看到更多的例子，或者在基于互联网的通信的巨大流量中看到更多的例子。 文盲的文明|米海·纳丁 
 无论口语的复杂程度如何，它的互动性都无法在写作中保持。 文盲的文明|米海·纳丁 
 互动电视无疑将在这方面做出更大的贡献。 文盲的文明|米海·纳丁